823人鏈討論(2)

各位巴絲繼續努力

推

在旺角區 應該行去邊呢

pish 屯門

旺角都冇人幫你咩

勇敢啲行出去喇

大圍c出口出左啦
無人既

大圍邊度呀 完全無人

[告急]荃灣去荃灣西 告急
目標係大河道連去荃灣西D出口
幫手推 唔該

荃西巴打出左黎就行去大河道天橋逼返轉頭！

1手：大河道天橋已有人鏈，不過仲好缺人

55分拖 請廣傳

尖沙嘴開左對面馬路線

請air drop

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

係美孚黎緊

屯門有人未？

屯門有？

喂荃灣嘅
收野

我再無勇氣

掃把呢？ 灣仔區有未？

55分拖呀！

連緊上彩雲 勿相認

尖嘴國際廣場要人

大圍c出口轉左上天橋

鑽石山已經拖緊

[突發]9:00正請三線全部手足遮右眼
#eye4HK

立場姐姐話九龍塘龍濤花園斷咗100 米，太子九龍塘要人！

天橋都係無人wor

油塘有冇野傳過彩虹

有冇天水圍

好想睇下幾時傳到

唔覺有

9點鐘右眼呀

好似有把縮骨遮過緊黎

大窩口站

青山公路大窩口段近大窩口站

9點鐘全世界遮右眼

Pls save包

去天西集合

9點鐘全世界遮右眼 請廣傳

太子係咪冇位入已經

等緊傳到嚟

8:55 手拖手
9:00 遮右眼

荃灣西to荃灣到邊

大窩口站荃灣方向

屯西有冇人

繼續推，巴絲繼續努力

2105拖手5分鐘比航拍影比全世界好冇！？？？

西鐵站暫時10個左右

旺角散？

大圍c出口已有人鏈

荃灣

太子旺角散左未？

真? 街坊可以支援

紅磡去土瓜灣散緊